麻煩大陸有樓入一入黎 (6)

繼續

幾時先通關唔洗14日 想返大陸睇下收地情況

push

大陸岀左二手房指導價格
睇路

好似只係深圳

死既只會係AA
2手業主唔賣
d人見到咁 又唔會買新樓 因為買來都係諗住炒
一手二手市場冰封

收緊5皮人仔租
等收地🥱

有呀 你邊條村？

推

地下錢莊

有冇人熟深圳？想知愛聯同橫崗邊個發展潛力好d,橫崗傾緊拆愛聯影都冇

我都係喎 沙二

分幾日滙，試過喇，不過我找換店搞掂，佢先同你計下個滙率先，之後俾個ac你，你入完錢佢就即時係香港呢邊數返港紙俾你，不過都有d資料要你填，包埋對方張身分證之類

係香港搵找換店入落佢大陸ac,佢再係香港比現金你？
會唔會有比人走數既風險。。個fx rate亦會唔會食水好深。。
其實如果直接大陸銀行轉美金 可唔可以直接匯落香港

我當時嗰間冇話走，佢會當場用wtsapp俾名同戶口你，你跟住入就得，入完證明你入咗，上面中銀網銀好似有張電腦證明，跟住對方如果收到佢就會講返間鋪知，通常熟人嚟，我轉嗰幾次嚟嚟去去嗰d名，你預企係度等整完前前後後都半個鐘有多，間嘢開係旺角嗰頭，我分幾日前後加埋轉咗2百幾，滙率睇個人，sofar間嘢好似薄利多銷咁，佢仲有d行家係周圍，但見佢個數字靚d咁多，轉多仲可以另外傾，唔駛跟佢標出嚟嗰個，至於換美金轉嚟香港理論上係通，但睇每日嗰數字咯，可能得幾k美金一日？唔清楚，總之冇咁易俾你一下子成大筆轉到嚟，講真，即使你本人係大陸拎錢，例如一日攞唔係多，例如20、30萬，已經要查家宅咁，要預約先可以攞，唔似香港咁即日即時話攞就攞，同埋香港人係大陸開戶口，叫做境外人士，當外國人處理，可能依家開戶都唔易，因為呢d case唔多，佢地接觸嘅可能真係10年先1個，正因為咁佢地直覺你係衰人，有古怪

大陸收開租 換開錢 要揾可靠嘅找換幫你 有啲找換店個價高唔代表啲錢乾淨 可能係啲賭數同平台數 有機會凍結你户口 (之前有親戚奶過野)如果你唔係長期匯 我建議你揾可靠啲嘅找換 如果你真係揾唔到 你再問我啦 唔想賣廣告

舊改立左項預幾耐先交到樓

咁賤，請問邊度？